如果中共禁止人叫武漢肺炎 咁不如玩大佢叫德國人抗議德國麻疹

喺呢個時候日本人德國人非洲人一齊抗議日本腦炎 德國麻疹同非洲豬瘟 睇下班大陸人點

德國宜家好撚得閒咩

成日剩係識叫人
唔怪得咁多condom
香港人自己出聲禁止叫香港腳先喇

中國咪又係都得閒 日撚日打口水戰抹黑

香港人就做唔到個效果啦 而且香港腳英文唔係真係有Hong Kong

德國人冇咁on9培你顛

樓豬慢十拍

其實響中國入面，
一直都無叫日本腦炎、德國麻疹、西班牙流感，
係香港澳門台灣哩啲地方先咁叫

日日叫武漢肺炎叫唔陪你顛宜家已經同大陸人顛緊啦喎

英語係German measles

正名返中共新冠病毒19就得

風疹（英語：rubella[1]），又稱德國麻疹（英語：German measles）、三日麻疹（英語：three-day measles）

German measles都唔係正式名稱喇

調轉玩 叫意大利肺炎 叫到啲意粉反枱就轉口叫德國肺炎，連豬手都反枱就再換，慢慢全世界就會共識叫中國肺炎